其實係咪差不多每個男仔都想揸電單車，而差不多每個阿媽都會反對

身邊個個fd都係咁

唔係，個個都想渣GTR

應該係高達

想揸波多啲

我係